<resources>
    <string name="app_name">EGA MÉXICO</string>

    <string name="contact_address">Avenida Revolución 2703-2 Int 117 y 118 Col. Ladrillera CP 64830, Monterrey, Nuevo León, México</string>
    <string name="privacy_policies">EGA MÉXICO AGENTE DE SEGUROS Y DE FIANZAS, SOCIEDAD ANÓNIMA DE CAPITAL VARIABLE, con domicilio en la finca marcada con el número 4001 Interior 1007 de la Av. Fundadores en la Colonia del Paseo Residencial del Municipio de Monterrey, Nuevo León, código postal 64920; con teléfonos de contacto (81) 13669960, (81)13669959 y (81) 83482997, con correo electrónico de contacto ventas @ eg ame x . c om . mx , con web site www.egamex.com.mx , con horario de atención a clientes y público en general de las 09:00 a las 13:00 horas y de las 14:00 a las 18:00 horas de Lunes a Viernes. En cumplimiento a la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares y su respectivo reglamento, hacen de su conocimiento que recaba y trata sus datos personales para las finalidades que establece este Aviso de Privacidad, enfocados objetivamente en un sentido amplio y abstracto a regular su tratamiento legítimo, controlado e informado, a efecto de garantizar la privacidad y el derecho a la autodeterminación informativa de las personas.
        \n\nEga México Agente de Seguros y de Fianzas, S. A. de C. V. recaba sus datos personales de manera directa por medios electrónicos ya sea a través del “chat” o por correo electrónico y/o por teléfono, y de manera indirecta por medio de transferencias que le hacen llegar sus empresas filiales y/o sucursales y/o terceros, empleados y/o subordinados. Manifestando que la información descrita en el párrafo que antecede se fija como datos de contacto a nuestro departamento de comercialización para tal efecto.
        \n\nSus datos personales serán utilizados objetivamente para las siguientes finalidades:
        \n\nCLIENTES. – Para realizar su registro como cliente, identificarlo en cualquier tipo de relación jurídica o de negocios, proveer, procesar, completar y darle seguimiento a los servicios requeridos por Usted y dar cumplimiento a las obligaciones contraídas, elaborar la factura correspondiente que ampara el servicio prestado, para realizar la cobranza por los dichos servicios y para ayudarlo a entrar en contacto con nuestros medios internos y externos de administración y operación.
        \n\nPROVEEDORES.– Para realizar su registro como proveedor, identificarlo en cualquier tipo de relación jurídica, para realizar todas las cuestiones internas necesarias relacionadas con la relación comercial vigente que nos une, incluyendo cuestiones de pagos y preparar pedidos , solicitudes de servicios, cotizaciones y cualquier actividad contractual y pre-contractual que pudiese existir.
        \n\nSus datos personales serán tratados únicamente por el tiempo necesario a fin de cumplir con las finalidades descritas en el presente Aviso de Privacidad. Para las finalidades señaladas en el presente Aviso de Privacidad, podemos recabar sus datos personales cuando Usted nos proporcione directamente dicha información de una manera y forma directa y por cualquier medio de comunicación conocido en la actualidad.
        \n\nDatos Personales que recabamos de clientes.- Para las finalidades señaladas en el presente aviso de privacidad, recabamos sus datos personales de manera directa cuando Usted nos los proporciona al solicitar nuestros servicios, cuando se registra como cliente nuevo, cuando actualiza sus datos previamente registrados, cuando celebramos contratos y cuando nos da información con objeto que le extendamos la factura correspondiente. Los datos que obtenemos para este fin son: nombre, domicilio, Registro Federal de Contribuyentes, Cédula de Identificación Fiscal, copias de identificaciones oficiales.\n\nteléfono, dirección de correo electrónico, referencias de redes sociales, entre otros que sirvan para lo mencionado en este Aviso de Privacidad de Datos.
        \n\nDatos personales que recabamos de proveedores.- Para las finalidades señaladas en el presente aviso de privacidad, recabamos sus datos personales de forma directa cuando Usted mismo nos los proporciona al registrarse como proveedor, cuando nos ofrece sus productos o servicios, cuando celebramos contratos, cuando nos da información bancaria de sus cuentas para efecto de realizar pagos. Los datos que obtenemos para este fin son: nombre, domicilio, Registro Federal de Contribuyentes, Cédula de Identificación Fiscal, copias de identificaciones oficiales teléfono, dirección de correo electrónico, referencias de redes sociales, entre otros que sirvan para lo mencionado en este Aviso de Privacidad de Datos. Le informamos que en nuestra empresa no se solicitan datos personales sensibles y que si fuera el caso, por medio de este aviso de privacidad nos otorga el más amplio consentimiento para tal efecto. Usted tiene el derecho de acceder a sus datos personales en nuestro poder y conocer los detalles del tratamiento de los mismos, así́ como a rectificarlos en caso de ser inexactos o incompletos, cancelarlos cuando considere que no se requieren para alguna de las finalidades señaladas en el presente aviso de privacidad, estén siendo utilizados para finalidades no consentidas o haya finalizado la relación contractual o de servicio u oponerse al tratamiento de los mismos para los fines específicos. Los datos personales y/o personales sensibles que nos proporcione cualquier persona física, incluyendo sin limitar clientes, proveedores, postulantes y/o interesados a diferentes puestos vacantes, empleados y/o usuarios a Ega México Agente de Seguros y Fianzas, Sociedad Anónima de Capital Variable, tendrán el uso que en forma enunciativa pero no limitativa se describe a continuación: para identificar, ubicar, comunicar, contactar, enviar o suministrar información y/o productos y/o servicios solicitados, reclutamiento, selección y administración de personal, ante en nuestras bases de datos en general, para el cumplimiento de obligaciones derivadas de una relación jurídica o contractual, laboral, mercantil o de cualquier otra índole, Nos comprometemos a que todos los datos obtenidos serán tratados bajo las más estrictas medidas de seguridad que garanticen su confidencialidad. Su información personal será utilizada única y exclusivamente para los fines que aquí́ se describen adicionalmente si fuera el caso para dar seguimiento a comentarios, quejas, sugerencias, reclamaciones que Usted presente en relación a nuestros servicios y productos, mantener controles estadísticos y administrativos, y en su caso, para fines de publicidad y prospección comercial, otorgando desde este momento su más amplio consentimiento. En caso que usted no desee que se traten sus datos personales para recibir publicidad y ofertas, usted nos lo puede hacer saber por los medios de contacto señalados en este aviso de privacidad.
        \n\nDe conformidad con el artículo 8 de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, requerimos de su consentimiento expreso para el tratamiento de sus datos personales de carácter “financiero y patrimonial”. Si usted no manifiesta su oposición para el tratamiento de sus datos personales de carácter financiero y patrimonial, se entenderá que nos otorga su consentimiento expreso para ello mediante el presente aviso de privacidad. De cualquier forma, nos comprometemos a no tratar estos datos para finalidades diversas de las apuntadas en este Aviso de Privacidad, salvo en el caso de las excepciones previstas en el artículo 37 de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares.
        \n\nLe informamos que sus datos personales pueden ser transferidos por Ega México Agente de Seguros y Fianzas, Sociedad Anónima de Capital Variable y tratados dentro y fuera del país a personas distintas de esta empresa, por cualquiera de los medios ya mencionados en el presente aviso de privacidad. En ese sentido, su información puede ser compartida para dar seguimiento a los comentarios, consultas, quejas y reclamaciones que usted presente, así́ como para mantener controles administrativos y estadísticos y para fines de publicidad y prospección comercial, otorgando desde este momento su más amplio consentimiento para tal efecto. Si usted no manifiesta su oposición para que sus datos personales sean transferidos a terceros para estos fines, se entenderá de igual manera que nos otorga su consentimiento para ello. Es importante señalar que los terceros a los que se pudiese hacer transferencia de sus datos personales se comprometen en los mismos términos del presente Aviso de Privacidad y cumplen con las medidas de seguridad y confidencialidad correspondientes. De cualquier manera, nos comprometemos a no transferir su información personal a terceros sin su consentimiento, salvo en el caso de las excepciones previstas en el artículo 37 de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares, así́ como a realizar esta transferencia en los términos que fija esa Ley y el presente aviso de privacidad.
        \n\nToda vez que el tratamiento y la transferencia de sus datos personales son indispensables para cumplir las finalidades expuestas en el presente Aviso de Privacidad, su limitación podría impedirnos cumplir con ellas y proporcionarle los servicios de calidad que Usted espera de nosotros. Usted tiene derecho de acceder a sus datos personales que poseemos y a los detalles de su tratamiento, así́ como a rectificarlos en caso de ser inexactos o incompletos, o bien, cancelarlos cuando considere que no se requieren para alguna de las finalidades señaladas en el presente Aviso de Privacidad; estén siendo utilizados para finalidades no consentidas o haya finalizado la relación contractual o de servicio, o bien, oponerse al tratamiento de los mismos para fines específicos (Derechos ARCO por medio de la solicitud correspondiente).
        \n\nPara el ejercicio de los mencionados DERECHOS ARCO (Artículo 28 de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares. Del Ejercicio de los Derechos de Acceso, Rectificación, Cancelación y Oposición) Deberá presentar la solicitud correspondientes en nuestras oficinas y/o por cualquier medio de contacto y/o localización mencionado al inicio de este aviso de privacidad.
        \n\nLa solicitud que presente para el ejercicio de los Derechos Arco deberá indicar su nombre y el domicilio o correo electrónico en el que se desea recibir toda la información relacionada con el trámite, además de estar acompañada del o los documentos con los que se acredite su identidad o la personalidad de su representante legal. Así́ mismo, le agradeceremos incluir una descripción clara y precisa de los datos respecto de los que se busca ejercer alguno de los derechos “ARCO” y de cualquier otro elemento que nos permita identificar o localizar los datos personales en cuestión. Cuando se trate de “rectificación” de sus datos personales, deberá indicarnos también cual es la modificación exacta que busca realizar y presentar la documentación que soporte la petición.
        \n\nLe pedimos que considere que por su protección y beneficio, es posible que le solicitemos documentación adicional que nos permita identificar con plenitud los datos que desee acceder, rectificar
        y/o cancelar, o aquellos respecto de los cuales Usted desee oponerse a su tratamiento. Asimismo, le informamos que es posible que no podamos cancelar o bloquear sus datos personales de conformidad con lo dispuesto por la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares y su Reglamento. Una vez recibida su solicitud completa y debidamente integrada, nuestro Departamento comercial le comunicara la debida respuesta en un plazo máximo de 20 días hábiles. Si resultare procedente, dentro de los 15 días siguientes podrá hacer efectivo su derecho solicitado. En caso de que Ega México Agente de Seguros y Fianzas, Sociedad Anónima de Capital Variable deba hacer entrega de documentación como resultado del derecho ejercido, lo hará a través de copias que le serán enviadas por correo electrónico o entregadas en el domicilio que para ello haya señalado en su solicitud dentro del plazo antes mencionado. Si bien el ejercicio de los Derechos Arco y la entrega de información es gratuita, Ega México Agente de Seguros y de Fianzas, S. A. de C. V. se reserva el derecho a cobrar los gastos de envío y costos de fotocopiado.
        \n\nUsted puede en cualquier momento revocar el consentimiento que nos ha otorgado para impedir total o parcialmente el tratamiento de sus datos personales, en el entendido de que estos son necesarios para los fines antes descritos y su limitación podría dificultarnos el cumplimiento de las finalidades para las cuales los recabamos y la prestación de los servicios que usted espera de nosotros.
        \n\nEn caso de que desee revocar su consentimiento al tratamiento de sus datos personales, deberá presentar su solicitud ante el Departamento correspondiente de nuestra empresa tal y como se describe en el presente aviso de privacidad acompañada de copia de su identificación oficial para acreditar que es el titular de los datos personales (en su caso, la acreditación de su representante legal), y señalar el correo electrónico o domicilio el que se desea recibir la información relacionada con el trámite, una descripción clara y precisa de los datos personales respecto de los cuales requiere revocar su consentimiento y los datos que nos permitan notificarle la resolución recaída a su solicitud. Le notificaremos la resolución recaída a su solicitud dentro de los 15 días hábiles siguientes a la presentación de su solicitud, siempre que esta se encuentre completa y debidamente integrada.
        \n\nEn cualquier momento Ega México Agente de Seguros y Fianzas, Sociedad Anónima de Capital Variable puede hacer modificaciones o actualizaciones al presente Aviso de Privacidad para la atención de novedades legislativas, políticas internas o nuevos requerimientos para la administración de quejas y reclamaciones de los clientes.\n
</string>

    <string name="about_description">Broker dedicado a la correduría de seguros y fianzas con vasta experiencia desarrollando programas para mercados empresariales y corporativos desde 1991.
        \n\nNuestro activo más valioso son nuestros clientes satisfechos. Mantenemos una alianza comercial con los grupos aseguradores más importantes de México. Diplomados en Seguros por el IMESFAC y con acreditaciones para operación en todos los ramos. Brindamos servicio a un selecto mercado de clientes de diversas partes de la República y Estados Unidos. Ofrecemos programas de seguros y fianzas específicos y a la medida. Nuestros socios comerciales en conjunto brindan más del 90% de la cobertura del mercado asegurador mexicano. Contamos con más de 20,000 aseguramientos con un equipo profesional y calificado así como más de 20 agentes asociados. Nuestros colaboradores cuentan con cursos de especialización en diversos foros así como en la EGADE del Tec de Monterrey.</string>

    <string name="home_custom_welcome">BIENVENIDO\n%1s</string>
</resources>